律政司上訴得直 17 歲仔刑毁改判入垃圾站

一名17歲被控於2020年5月13日，在沙田新城市廣場一期喜茶，損壞2部收銀機的顯示屏及1部八達通處理器，價值共$15,200的資產。

被告在2020年12月7日在温紹明署理主任裁判官席前承認控罪，判處200小時社會服務令。律政司不服判刑過輕，遂向高等法院上訴庭申請刑期覆核，高等法院改判入更生中心。

推
屌

律正屍

林鄭：「非常愛護青年人」